全部人即刻同我入去 OK facebook 問佢買水係咪有後數服務！！！！

已經有手足幫緊拖！！！快！！！

人數55波 唔夠人呀

藍絲果絲大部分都係文盲+電腦弱智
咁大隻字寫住instagram都講得出唔知有冇毒

有條傻閪係咁po有比番錢條片出嚟
犯法就係犯法

好撚多藍絲係fb撐緊OK,快撚D入去開拖！！！！

唔洗問啦，香港黑警教
以後行過ok都拎野話後數

大量5毛/藍屍幫曱甴洗底

一定要負責

Post啲孔乙己過去

後數都係犯法

推
依家好撚多藍屍狗

叫OK保留CCTV, 公開警“賊”偷竊過程，廢事藍絲話剪頭剪尾

犯法就係犯法

外國勢力就有毒㗎啦

原來有後數服務

沙！

屌一式一樣嘅

除非你係警察

推

一陣嚟俾

笑出聲

Push

問左，想知後數期限幾耐
可以唔以下世先比錢

後數

我唔識講，總之犯法要繩之於法！

順便裝修埋

連登仔打網絡戰嬴過未?

撐警賤種全部廢老黎
邊識ig

千奇唔好同班藍絲吵 因為佢哋係弱智+冇邏輯 吵都曬氣
亦都唔好俾嬲 因為會上most relevant comment/推高佢哋個comment report就算 雖然fb個report係廢

OK唔報偷竊案就以後一律當藍店處理

64616642星火

PUSH

真

不嬲都係藍

條影片假架
隻曱甴唔係俾錢，而係拎手咋

佢做錯啲咩 佢受害者被人偷野

好大機會係假膠

GOGOOGOGOGOGO

做受害人唔舉報罪行等同姑息

樓主，仲有個Facebook page叫「咩議員」
可唔可以吹雞隊冧呢個藍絲page

比嬲唔會幫佢推高
Tvb 戰線咪解釋左

問埋ok係咪有內部指引叫員工配合

你推OK做乜，你想人地俾個咩回應你？

我揾咗tvb戰線個po 佢話佢個玩法唔同 冇講話有冇推高 唔排除佢係其他po有講

我之後都揾到黃之峰個po

其實我都唔清楚個玩法係點 但因為我fb自動係show most relevant comment 啲多嬲comment我都睇到先
anyway藍絲都好少會俾嬲對家 所以我覺得唔俾會好啲

其實ok阿姐算唔算犯咗處理贓物罪

根據第210章《盜竊罪條例》第24條，處理贓物罪是刑事罪行。當一個人明知或相信貨品是偷來的，仍然不誠實地接收這些貨品，或者不誠實地保留、搬遷、處置或變賣這些貨品 / 不誠實地協助另一人保留、搬遷、處置或變賣這些貨品 / 為了另一人的利益而不誠實地保留、搬遷、處置或變賣這些貨品，或者作出有關安排，就是干犯了處理贓物罪。

佢哋仲有Instagram 㗎！

唔好將ok當咗係攻擊對象

呢單不推不是人

以後去OK買野
後數啊

咪blame/搞 victims 啦

唔好用真身ac

樓主請幫手pin

推推

Ok便利店 麻煩你澄清一下是否有後數的服務 或是 支持罪犯犯法？請問貴店是否有後數服務？兩盒後數thx

以後去OK 都問下佢係咪可以後數

交電費可唔可以後數

真係諷刺，ok 又係咁衰喺枝水度，上次唔畀水人哋洗眼，今次就賖水畀啲狗

人同狗既分別

屌 講幾撚多次唔好再用facebook係咪全世界失哂憶？

要推既就twitter retreet條片啦

拉

.

PPRB有俾錢唔代表隻狗冇犯法

可能係SAVEHK班垃圾

IG 啲post 留言笑死我